[國際賽睇拉舒福特(OBE)] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1049]

Slow

MBE咋喎

12點英格蘭 VS 比利是

柒左SOR 唔好推

開過啦

置左頂, 福仔係MBE唔好推

OBE

OK

開左新

[國際賽睇拉舒福特(MBE)] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1049]

樓主chirs d fd?

好撚柒